事實證明唔可以太依賴連登

一直以嚟講既都係「獨立思考」
唔好話衝衝子唔得閒上連登，事實係好多人都係後面行行企企。好多和理非/ 企後排既人都會冇野做碌下電話。
呢個時候就會有好多冷氣軍師或者風向撚出嚟，發揮佢地既作用。而同時係有人會受佢地左右（如果唔係都唔會咁多人屌）。一啲新手係會依賴連登去斷定行動既方向同地點，導致一個問題出現
連登死機既時候會冇左方向

所以拜託大家，都係個句「上連登勿認真」
今朝大家都好叻咁識轉場去高登/ Twitter，冇錯係一個好既backup plan。
但請大家萬萬記得， 你地現場既行動唔係依賴討論而進行，請參閱各大哨兵group, 走佬group, 前線文字直播等等，保持獨立思考，斷定你地行動既從來唔係人地講既野，而係現場情況

push

推

推
呢d po先係真正要推的post

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

美國已經批准審核香港人權及民主法案2019，國會議員可以制定制裁名單。
請各位軍師善用呢個機會，依家大家應搜集一切過往新聞片段、照片、新聞報導、政府新聞公告等一切資料，羅列所有協助侵犯香港人權嘅個人、企業嘅罪證，整理好一份名單，寄俾美國嘅國會議員。
只要佢哋落入《全球馬格尼茨基人權問責法案》嘅制裁名單，咁個人或公司經濟即刻受到重創。咁呢班商人到時就會調轉槍頭，向政府施壓要求政府讓步及妥協。
我在此拋磚引玉，請大家接力發掘：
香港警察：非法鎮壓、濫捕和平示威者，無顯示警員編號及無出示委任證，應全體受到制裁。所以請大家依家要整理好現役警員清單。
律政司：無理監控
政府新聞處：惡意抹黑示威者，為港共政權掩飾罪證。
黨鐵：多次協助警察鎮壓示威者，721車務控制中心落order迫停列車，任由黑幫恐怖襲擊。
新雄雞：縱容警察在其屬下商場毆打、濫捕示威者
狗巴、八達通：將示威者八達通資料交與警察抓捕
中國國務院港澳辦、中國外交部、中聯辦、人民日報、中央電視台、環球時報、太公文匯報、賣過百份報、黨媒01、巫線、腥賭日報：惡意抹黑示威者，散播仇恨言論，為港共政權掩飾罪證。
富臨：主動為參與鎮壓和平示威者嘅黑幫提供膳食。
國家民航局、國泰、拮野家：打壓參與示威嘅員工、或以政治原因炒員工
中國政法委：打壓及恐嚇李嘉誠同情年輕人的言論
等等。

我地要做嘅係，向美國參眾議員建議制裁名單及佢地罪證。一旦制裁名單上嘅人士、企業受到美國制裁，以後就無人及公司可以同佢做生意。否則同受制裁。例子如下：

中國企業違反伊朗制裁令 美國務卿：將進行懲罰

美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）周三（9/25）表示，部分中國公司及個人因違反伊朗制裁禁令，而正接受美國的相關制裁。 美國之音報導，美國財政部周三在其官網上公佈了這次最新制裁的對象，包括5名中國公民和6家中國實體。龐皮歐在紐約聯大會議期間參加一次會議時說：「正如我們對中國和所有國家所說的那樣：要知道我們將對每一次違反禁令進行制裁。」 龐皮歐還說，華府正努力讓各國了解跟伊朗革命衛隊做生意的風險，美國將懲罰那些違反制裁並且繼續跟伊朗接觸的實體和個人。 據悉，這6家被制裁的中國實體是中遠海運（大連）有限公司、大連中遠海運油運船員船舶管理有限公司、中和石油有限公司、昆侖航運有限公司，昆侖控股有限公司和飛馬88有限公司。https://tw.news.appledaily.com/international/realtime/20190926/1639203

Twitter會唔會做到連登既功能？

totally agger

現場其實可以用bridgefy 藍芽通信

永遠遊行緊過陣連登就變咗第二個世界

現場睇tg多

記住,連登死唔等於運動死
而家連登同6,7月比已經明顯愈來愈唔對路,
扮自己友大舉入侵就係對付無大台無領導既最好方法

死左就唔怕散水撚,自己判斷

小學生都識反擊何妖首翻版歌啦

朋友發夢話聽現場手足講多，行動時間連登得風向三毛撚

問號

一啲啲

#LIHKG

帶Call機

想問下上 Twitter點search返點post?用咩tag?

新會然又吹風牙？

需要後備
eg: 以前高登熜燈會過哂去膠登

兄弟推山，各自努力

Push

連登已經俾泛民大台打手同黑警政府五毛嚴重滲透了.

洗唔洗我換個帳號

#lihkg

連登APP仲係壞

tui

轉咩場佢都可以滲透
加埋twitter有外國人 更加難分係真心左膠定鬼
所以咩都假 獨立思考最重要

其實連登已經開始係傾概念多過實際行動..

冷氣涼唔涼？

勇武行動忌集中，冇退路，只會斷交通後圍捕
而家2019 年9月啦，成熟下啦
幾次都驚險萬分呀

純和理非集會就應該集中做，但勇武有眼你睇，8月5最有效

1/10 連登一定會比人攻擊
要諗定轉咩場

（緊急）國慶做呢樣嘢會好大獲

我唔知你將我既意思理解成點，淨見到你完全唔對題
但我只係強調
唔好依靠任何討論區既消息去行動，包括撤，留守，聚人
理撚你和定勇，自己睇哨兵谷執生做人

去reddit會唔會好過twitter
感覺容易啲集中

今朝大家都好叻咁識轉場去高登
轉去紅登有幾叻
啲資料過晒畀中聯辦啦

連登存在最大作用係吹雞po

冇錯
但問題係 大家對十一呢個咁重要既日子都有分歧：
究竟係集中定開花，好多時候都要靠人數，同現場危險性（eg水炮車，警力分佈）去決定 。
到依家都未見一個一致既共識。
都係個句，執生啦

連登上唔到，我建議上Twitter

簡單講叫be water
不要人云亦云
呢個po如是, Whereof one cannot speak, thereof one must be silent.

是的

世紀大和解！港島撚 與 遍地撚 10.1 已達成共識！(2700LIKE)

連登不是大台！

遍地撚不代表我

港島撚不代表我

我代表我自己！我相信集中港島人多賀佢老母！

我代表我自己！我相信分區遍地開花賀佢老母！

我淨是知道連登仔一萬個用戶不代表兩百萬人嘅意見 你信邊一樣，覺得邊一樣有用就去個樣我是好想連登仔吹雞踏沉港島 但是考慮勇武徹退安全就分區

總之成場運動無大台，10月1日齊心賀佢老母！不再分化！

無講你是勇武和理中立，你覺得港島有用就去港島，你覺得分區有用就去分區

利申港島撚，溫馨提示當日最佳出門時間是當日朝早，入港島食個早餐同午餐

港島去遊行, 分區(5區)繼續努力。唔好比人分化啊/突然出新計劃

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

去中心化，要唔只行動去中心化，社交平台都要去中心化！

exact7ly

用住browser先

[十一要針對政權] 不過海，不分散，集中人馬。目標：西九龍高鐵站。

未必係壞事
mon post狗太多，好多嘢都做唔到

美心
新世界
保安局局長
葉劉
何妖

會員編號：#321906

上郊登

後備登

佢地冇乜人有膠登帳
我自己都唔記得id pw
同埋要開就開定，比啲狗捷足先登進駐左個度就唔好

連登已變了和理非Cafe，和支共網軍Workshop。

有無TG for後備

講真，依家睇tg group多過連登

TIWTTER已經好多人有 #lihkg
有咩事可以去個邊

其實有岀去發夢既都己經係用tg收料
連登熄燈最多班冷氣軍師無得討論同帶風向

呢個係郊登，唔係膠登，係膠登仔分裂出去嘅新壇

用twitter, hashtag lihkg

牙祖講過佢哋同中共機構無關

事實證明唔可以太依賴高登為後備壇
頭先嗰邊一多返啲人上就開始慢甚至入唔到POST
同舊時一鳩樣

條柒婆夠話香港搞成咁, 自己好撚傷心啦

牙祖同大家一樣都係反共，比牙連更積極BAM五毛

「衝衝子」哩個形容究竟係邊個發明
真係難聽

好可愛喎

台灣
唔覺難聽

睇連登唔好當係上ig fb 咁唔用腦先得架

〈史科人賀佢老母〉 全港大型嘅歷史「党」案館上線了！

唔知work唔work 推咗先

其實對家集火連登唔一定冇好處
我地連網絡上都BE WATER
佢就真係最唔撚漲
佢咪試下連TWITTER都BAN鳩埋

正視聽既post幾時都要推

開twitter

依個真係 成日攻擊連仔 要有plan b

轉場還轉場，揾個穩陣場唔好亂轉呀，唔係一日半日就可以隨便轉，轉完高登早洩一次過賣哂d人出黎都似

Twitter

連仔有乜野要幫手

連仔頂住呀

講真出咗去都少睇連登，睇scott scout多

[img]

各手足一齊努力

Agger!

如果下次又係咁 可以去邊度

返高登頂住先啦

高登

要多啲人玩twitter了

Twitter 高登

預備開戰

too

全世界幫手叫Twitter CEO 加香港落地區設定

所以我哋好幸運讀到通識 起碼有判斷力 建立到自己嘅價值觀先

高登 傘運後歸咗邊啦 咪帶風向啦 返去果邊圍爐自hi 啦

點解可以咁樣斷章取義法
你閱讀理解有冇C

入多幾個TG group

推到上熱門[black][/black]

唔可以太依賴係真
但連登比到即時資訊
現場睇唔晒

哨兵谷整合好好多
同埋已經fc

連登好多on9仔同5毛，睇tg gp實冇死，事後討論先返連登

Pish

只有tg/twitter可信，其他不了

多返人上又會慢返，不如上郊登

高登個SER頂唔到咁多人
轉上郊登啦

鬼有，嗰邊不知幾反共，大家目標一樣點解仲要分化內耗

大把人仲係唔撚肯開twitter

推 求替代方案

跟機

大家要開始投放多啲時間落Twitter

推文回覆

要有

agger

iproa記唔記得？
bam 五毛？ 佢鳩bam人添啦

其實我依家都睇少左好多連登🤔都係tg多

手足加油
保留自己獨立思考

仲未用tg 快啲用

前線情報tg係足夠替代，如果你有自信自行分析唔駛軍師係ok

講真用得連登都唔會係啲乜緊急時候
係現場有事上黎唔好講TG啦 手機都唔得閒拎出黎啦
唔係話分化 但 連登岩哂比冷氣軍師CAP直播圖出黎討論

Twitter最穩 消息的話 但係討論戰略/宣傳post一定靠連登

推 冷氣軍師唔好亂帶方向

其實web版仲用到？次次攻擊都喺app版出事，下次出事轉web版就ok?

好波

用dcard?

講得好, 尤其而家連登太撚多三毛/左膠/散水撚, 現場嘅討論同獨立思考至係最重要

睇下連仔拆唔拆得掂喇

如果出到街要上連登拎料太慢，POST又多又散，無置頂，即時update，入個水蛇春咁長既po又唔知邊到先有堅料。TG就唔撚同，夠集中又安全，又有置頂，搵history方便過連登多多聲。

出到街一定用TG多過連登架啦，同埋黎緊連登一定會成日死Ser。無TG gp既快d搵人比你，返到屋企再用連登都唔遲。

至於Twitter，我覺得係係TG同連登中間，出街發夢都係TG好

可以上住後備登先

吊 白痴
無連登一日 郤用了別的平台講行動
封尻哂 internet啦

現場邊有人睇連登走佬

睇第二段第二句

有tg睇tg
冇tg睇下連登

Twitter
快撚啲同我全面進場twitter
仲有firechat 呢

啱呀

reddit 功能貼近連登好多

從來無依賴過連登

BTW高登得啖笑, 成班怨婦
日日係到CAM有無User上連登
大老, 我用GOOGLE PLUS 洗唔洗同 FACEBOOK User交代
我User黎架, 高登成班港豬 無D獨立思考能力

推！

發夢時不上連登